與十二星座特質伴侶相處的注意事項

 與十二星座特質伴侶相處的注意事項白羊座：禮讓是美德是自保金牛座：男A女包制讓情感更長遠雙子座：狂聊與獨處共存沿時光軌跡運作巨蟹座：滿足一時的任性獅子座：擺出童真特質時需哄騙與稱讚處女座：先持反方意見然後假裝被說服天秤座：在團體圈給足面子天蝎座：任何時候都給與擁抱，並自推後續動作射手座：陪他演戲不管是文戲還是武打摩羯座：永遠帶著崇拜的眼神，並微微淺笑看著他水瓶座：與他討論時，要接受討論歸討論，做不做他自己決定雙魚座：主導性引導做事方向，最後拍板讓她來拍-----------------------------------------------作者:塔羅哈比熊(王俊閔) 網路轉載 請注明出處和作者 (如平媒使用 請聯繫本人, 931822172@qq.com) ,如無經過本人同意訴諸法律追究著作權------------------------------------------------西洋占星塔羅占卜 諮詢服務介紹＆個人詳細占星月運項目 相關費用(想要諮詢的朋友請電話or mail預約)廣州:占星班報名區塔羅班報名區最新的神秘學活動（塔羅 占星 禪卡...）　　　　　